在视频直播菜单栏内选择【统计分析】>【计费相关】。
直播控制台 [计费数据](https://console.cloud.tencent.com/live/analysis/bill) 页面中截图鉴黄功能、录制功能为收费项，提供这几个收费项的计费数据。
**频道计费于2019年1月1日下线，无需再支付频道费用。**
月度消耗量下载功能，可下载最近6个月的截图、频道、录制消耗明细。
![](https://main.qcloudimg.com/raw/befa9b67818a4ccdb9d8618eb119c90c.png)

- 截图曲线图：每5分钟内的截图累计数据。
- 截图累计值：查询时间内截图功能产生的图片总数。
- 频道曲线图：5分钟内频道的并发峰值数。
- 频道峰值：查询时间内频道的并发峰值数。
- 录制曲线图：5分钟内录制频道的并发峰值数。
- 录制峰值：查询时间内录制频道的并发峰值数。

可导出月度消费量的详情详细参阅：
![](https://main.qcloudimg.com/raw/6cd6ebb200228f570b61b4b34ea7f136.png)
